我阿媽日日上連登,佢問我「媽咪媽」係咪好勁,咁多信徒

我應該點答佢?

媽咪媽我就唔識
麵咪媽就真係好勁

係勁 叫佢買老母麵對家
佢友燈到油傾好咗都照插

你要同你阿媽解釋清楚媽咪説明書先

各位弟兄 都受到麵神既感召 聚守係連登財經台

起初， 人創造了股市。
股市空虛混沌，前景黑暗； 人民的牛熊緊貼在收回價上。
麵神說：「要有光」，就有著了燈。

最後我話唔知
唔想話佢係明燈

買對家，首富都靠佢
youtube靠燒山
連登靠麵神

你阿媽會唔會睇到你呢個po呢？

麵看市是淡的，就把牛熊分開了。
麵稱淡為熊，稱好為牛。有牛市，有熊市，這是大奇蹟日。

麵看市是淡的，就把牛熊分開了。
麵稱淡為熊牛，稱好為牛熊。有牛市，有熊市，這是大奇蹟日。

媽咪麵只不過裝反左個Mon，你地使唔使咁樣對待弱者人士

只要有人 個個都係燈

麵神說：「要有牛」，就有著了熊

係比聯儲局更有影響力既存在

多謝大佬

大dodo

ching咁有口德

晌cctai咁多小朋友就唔俾面即

佢用我個acc

伯母你好